{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702374",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "까꾸네모리국수"
    },
    "text": "カクネジャック (까꾸네모리국수)\\n\n慶尚北道浦項市南区九龍浦邑九龍浦里957-3\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 10:30 ~ 17:00 , 年中無休 , 25席/部屋:1つ , かまぼこ入り九龍浦は有名な食べ物として知られている。 アンコウやムール貝などの海産物を使って作ったこの食べ物は、多くの人に愛されている。 主に昼食に訪れる人が多く、食堂の中はいつも混んでいる様子だ。 ポテトを食べる楽しみはアジトの身をすくうことにある。 お客さんはよくアルコール飲料を一緒に注文することもあるが、ちょうどここは濁酒直売店も運営しているので、多くの人がマッコリとジャムを一緒に楽しむ。 このスープは赤く味付けした海鮮スープと一緒に提供されるが、このスープはお酒と一緒に美味しく食べられる。 ここはジャブと濁酒の組み合わせが人気の場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "カクネジャックはどこにありますか？",
            "answer": "カクネジャックは慶尚北道浦項市南区九龍浦邑九龍浦里957-3にあります。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カクネジャックは10:30から17:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックは休日も営業していますか？",
            "answer": "はい、カクネジャックは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックの席数は何席ですか？",
            "answer": "カクネジャックには25席あります。部屋は1つです。"
        },
        {
            "question": "九龍浦はどのような食べ物で有名ですか？",
            "answer": "九龍浦はかまぼこ入り九龍浦が有名な食べ物です。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "カクネジャックでは韓国料理の麺専門を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックは混んでいますか？",
            "answer": "はい、カクネジャックはいつも混んでいます。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックで注文されるお酒は何ですか？",
            "answer": "カクネジャックでは濁酒が人気のお酒です。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックではどのようなスープが提供されますか？",
            "answer": "カクネジャックでは赤く味付けした海鮮スープが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カクネジャックで人気の組み合わせは何ですか？",
            "answer": "カクネジャックで人気の組み合わせはジャブと濁酒です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 339
    }
}